# Programação Imperativa

Este repositorio contem exercicios da cadeira Programação Imperativa do curso Ciencia dos Computadores, da faculdade de Ciencias do Porto do ano 2019/2020.

Se estas a tentar aceder ao codigo através de um dispositivo movel clica em ver codigo.
